（AOC評述）決定版試玩（表演賽）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：